世界大戰post 香港填詞人排名

小克=梁柏堅> 周耀輝>林夕=黃偉文> 林若寧

=？

林夕=黃偉文

不服來辯

邊撚個小克？梁柏堅又乜水呀